[ I/A ] Brown Dust (30) - 準備好俾眼鏡盾踩死未?

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

推

【有丁絲打區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:盲既先抽盲盾

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港
4DG

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

入會後請第一時間Set公會戰陣型

【首抽建議】
(五星卷)

(呢隻用P幣抽->)

天使法 我老婆

【最新消息】

下個post要del翻
(Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban)

首抽建議應該係眼鏡盾

建議新手抽到機妹同屎忽先開波

屎忽同冰盾會唔會分兩個池

下個post整

最好屎忽機妹同一個 兩隻唔同職有機會

Pool 1: 冰盾 狐尼
Pool 2: 眼鏡盾 傘法
Pool 3: 屎忽 阿伯盾

4星先黎sss

好波

兩隻跟韓版既話會點改

頂級攻SUP+頂級攻擊手

即係又要準備射落海

新post留名

留名
今晚就要6星覺左機械妹佢

咁衝動，陣間唔跟韓版改就gg

新手留名

陣間原來係nerf 話改姐 冇話跟韓版wor

日廠:韓版太強,日版預先nerf

冰盾話會改, 知唔知係變成點?係咪都係廢?

永久凍結反射,減傷+反射盾,盾完左+防,嘲諷變10round

2會 來互相傷害

睇好戲

到時睇下係咪可以取代到新手盾, 不過嘲諷係咪要+3先有

讓下我地啦伊奇姐姐

正森小妹第一個出擊

打算用美人計

成班顛佬

+3肯定取代到啦

弱

Weak

者

做左射0部隊

邊有, 冰盾+0 咋

未到24號已經棄曬驚

星期六唔使返工咩

儲左5000石 40卷

快點出patch note，升定d角先

準備大爆死棄驚

屎忽係邊隻?

抽石巨pool已經爆過
唔撚驚
一陣課埋升60lv 個pack

有圖炒左車 自隊左20 抽骨盾pool

我地炒左0既
己經自隊左
你唔好笑！ 一陣你炒既話記得找數

24號係咪無課末日

join them

轉移都有每月限值

D歐氣用晒落BD,我想落D去少女前線..........

...

棄驚啦 我唔想搞大佢

24號前d課長棄晒驚啦，無課出頭日就真

屌 見到都嬲

等班死老野 / 重課大惡魔棄哂
就係我地呢D無課既天下

太危險鳥

冷靜
佢係非洲幣+90
一定係抽咗幾百抽先中

玩左陣 唔係好明support既技點樣簡target用?

下一個順序
e.g.5號SUP會指落6號角

3次11連

巴打都係玩少女前線算啦

家陣我地要玩巴打前列腺

新手留名，求大方向同升邊幾隻

有冇公會收新手 唔多識玩

其實大屎忽改左咩…點解有利隻機械盾？

攻擊減傷爆傷爆擊免疫
全部buff一野灌落一隻人度

仲要招覺醒係綠盾既1技 一隻SUP基礎6星滿LV有差唔多6000血

裝埋紋章就係一隻唔食破盾一擊既坦

好彩之前抽中左

有無巴打加好友解日任..我完全新玩

id: J0nSnow

順便有無公會收留??

極醜惡

升石巨人, 之後4星升蠻女

盲盾都可以投資下

SUP既話睇你想點玩法
全攻型就升眼鏡SUP同4星巫女
防守D既就升主教

add左好友

無大屎忽＝機盾無用?

我隻+18石巨係咪24號後終於唔洗霸住個倉

thx~ push

我亂加路人好友都無人接受

而家得1個

揀d近期上過線既

add左
有咩唔明即管問
我未必保證答到你

我抽乜冇乜果陣又唔見你講野

好耐之前已抽中，差啲拎左嚟做肥料，見啲人話有前途，留低左，跟手上次又抽中隻師奶味十足嘅機械盾，我話過狗也不屌，今次我錯了，就算佢隔勒底有臭狐味，睇嚟都要奶!

做男人做到你咁無尊嚴

利申： 會合機妹

屎忽就冇喇

盾就有2隻

我黎喇

邊個係 サヤLIHK2招生hk200內

過膝白襪

未6星

唔得閒刷肥
射晒去刷符

書到時方恨少，而家手上得四本5星書，大屎忽又加零，之前又抽中盲盾同四把劍，啲書都唔知放落邊隻好，坑已深!

係絲

曲線曬5星

四把劍聽落好似好勁咁

有無堆肥料教學

仲有6000體
留到佢有得一野刷曬先刷

刷完又要升真係好煩
d符又未刷好

2 會好多妹妹

好多有J妹妹

我係活力妹妹

人手推POST

PUSH~

升高分d先
卡分既話可以上黎問點組

你地刷猛攻 刷9定12 btw d符文難洗到 6星我都未出過sr/ur

刷12準備轉職做高級戰士

次次都係星期6,日先上得番2300

去到2200終於見識到劍聖+9
望住啲打手一車車咁撞牆死

請教下,新手除左推圖仲可以做咩?
我見好多人講刷符?書?果D術語係點解?聽到一舊舊...

符文,去寺院刷

明白,新手係唔係優先推圖先?
同埋我有成3000幾石係度係等新POOL定抽盲盾好??

新手一問,刷完首抽,啲石點用好?

可以刷下4星符文過渡先,之後再推
建議等新pool
盲盾戰略性 公會戰有用d

收到!!!!

等新pool

繼續抽

唔停咁抽直到+9

鳩抽

抽完拎miles抽臭雞

一日未抽到臭雞都唔好停

賭場好勁
追得好貼 仲勁過早幾日排行12某個國家公會
lihkg公會霸哂1-10 指日可待

8會今日既成績
睇見打爆人地既塔好滾動

賭場前10 你搵隊咁既野同賭場比？
會唔會有d過份

中左呢隻值唔值得練?

人地都12架 仲好串tim架

哇炒人per

8會好勁

我們情緒很高漲呢

八會是我家

大家準備好未? 同我一齊講
聖杯 聖杯 聖杯

飛機杯

出左歌g可以死返入倉了

麻麼地 唔洗練 等翻身

我已經準備好轉移加值喇

仲等佢每個月慢慢轉?
直接抽到+9啦

一出即刻用4000P換
再啪書轉移 輕鬆+9

英雄所見樂瞳

聽日又要打pvp

求其2500分咪算囉

可能2500 分都無

成班垃圾現充

你

仲有大量雙經pvp卷 狗糧肥料4星5星書 唔同素材
平放俾有心巴打 繼續經營

無限陣棄驚潮

無限錢陣或會是最後贏家

賣帳
pm

平賣AC 我跟唔到時間玩 未課到60lv既初心包

+3 MK 仔要出世了

棄驚潮

賣咗帳人都精神咗

cry巴都....

咁養生都跟唔到

2會啲守陣好有參考價值

大魔王準備咗幾多pvp卷

抄晒佢 大家自己友

手痕一抽

唔洗問
一定係仲有272卷未打啦

你唔止手痕
仲身痕

我發現我打親連登公會 就會做左公廁
打其他團又變毒撚城 我同你地到底有咩牙齒印 有咩十五十六向到講清楚佢

272卷聖地巡禮

師兄,都1516緊,好難講得曬架WO

你樣衰咪打你

利申 應該超過272張

已有答案 大家唔洗再回

你打我就明姐 一定係妒忌我隻+18石巨人

唉,屌你老母啦

曲線晒自己守得勁 可恥

改完版再望下你地啲守陣

自己有其他GAME要肝 佢都要掛好多野 掛符掛PVP掛廢卷 掛一掛都好多粒鍾

我真心想知
早前我星期一果陣我燒卷拎左第一
向公會戰做左一城 果陣比成個2會話我會創歷史最快爆一城
成班話我守陣一睇就覺得好易打 果陣連我都驚連累2會 點知毒撚城冇人掂
但次次打連登公會 都勁多人打我 真係好似聖地巡遊咁

利申: 有少少曲線啦 因為我都估唔到守到咁多人

CRY巴一定比射0就抽冰骨POOL嚇親

我仲記得無人tag你既話 你用左個送分城去做二會既一號城

點解我成個盟畀人打到仆街，得我冇畀人打，我係咪入左單機mode

我仲記得你上黎搵我

毒撚城

係冇人打我，唔係我守到

可能係巴打你個陣勁到一望就頭痛唔打

btw 連登公會歡迎你

如果我有你既相我會貼埋上黎搵你

那年十八

毒到喊

可唔可以post個陣黎參考下

咁係幾嚇親既...

仲有4日 巴打們準備好魔法卡未

準備好棄驚

唔好啊我最鐘意既4會

冇咩特別

2行陣

放題都唔食

咁樣破唔破到?
我驚MK打唔穿副官

丫 獅子應該喺上排

陸行鳥石巨秒破wo Ching

二會每次都會有放題陣

又多弱者, 又多現充, 此驚己完

agger

拎咗一冠

見到c9 sneaky响隔離台分享性經
死現充

我都知個陣廢，先諗唔明點解得我冇人打

WOW,狙擊菁英

咁你都認得我

蠻女魅魔掉位會好d

陰濕d砌，野女位擺隻高敏呃人用雞指，2加3號再放buff，等佢指唔到失曬預算

死咸濕仔

負皮

Link 入去負皮佢

強者唔瞓覺

成班唔撚洗訓

btw d好友除左一開始用黎過主線 到而家都冇用過

Agger

大家起身喇喂

冇訓過又何來起身

勁

申請左十會，id; MgClip。

Ios撚你地點課金

照舊買iTunes card？ 淘寶買信唔信得過

信用卡

直接用Credit card

去個d 228定288 買

申請 10 會

ID: ただふゆ

點用 ? 而家係咪要用日本卡/JCB

用日本APPLE ID開咗個ACC先
再dl brown dust
再由地區日本轉返去香港
搞掂

又開始跌分

Molamola

再係咁抽落去隻魅盾+17了

自從抽完p幣之後，之後發現做完每日任務序後，啲p幣竟然無回升到，維持响11個，有無人試過咁，都唔知响邊回報好

日任嗰啲唔係P幣嚟

p 幣用石抽先會加

日任唔係P 幣

哦，我以為每日任務會加p幣，唔該巴打!

此驚已完

衝啊衝 快搶攻

手痕10金卷
個POOL UP D野都中過晒

個個都有盲盾 棄驚了

好似真係小左人玩 成個鐘都係得幾個留言

個個偽毒

24 咪又係見真章 成班歐狗同現充

咁快玩完

隻驚除左抽5星擺上黎晒仲有咩好玩?

同意

紅屎大平賣呀

又係博負皮

辮女果三招技係咩黎?(整係知其中一招係偷對面buff) ，我見佢打三格，我又+3，想升上去做主力

另外有金毛免疫補法，係咪可以換走飛天妹?

呢隻勁呀，都係加爆擊爆傷加攻果d技，勁在打3格同食到buff
公會戰有巴打好鐘意用，因為石巨食唔到buff 對面上左黃毛有機會串唔死

黃毛+9先好用黎代替飛天妹

搞到我想覺醒辮女再升上6星，佢打人痛唔痛? 比咩符文佢好???
同埋辮女對上石巨拎唔到BUFF/拎左挑釁buff比人集火咪仆街?
辮女既攻擊次序係放1-4 先手/ 後手5-9?

真心?我見佢+0已經好用過飛天妹+9....

有足夠資源要升6星，唔係唔夠力秒會比自己友bin到仆街
呢隻暫時公會戰用多，拎黎雞女之後上buff打，不過要注意turn數同埋人地高唔高敏

範圍問題

放係公會戰而唔係PVP，姐係依隻辮女適合放係防守陣型多過攻擊陣型到啦?
同埋雞女係邊隻??我諗住用沉默補開技落辮女，加強辮女攻擊力等佢貪人buff又可以沉默人..
諗緊沉默補+辮女 or 主教+辮女(好似會好坦)?

um... 首先無6星加9同唔差既爆擊爆傷石就唔建議用
佢係用黎公會戰攻堅用，防守無用，pvp50大見過一兩次有人用
雞女係4星攻擊系騎住隻野果條女，招技係無視挑釁加指人地第2隻6turn
因為佢技食爆擊爆傷，主要配琴女or巫女多

調返轉先啱
公會戰攻方可以睇住對面個陣針對性嚟擺
防守個陣攻擊模式俾人睇晒好難發揮到作用

雞女係騎住隻雞隻4星 用嚟lock on打後排/避嘲諷

拜托唔好打到我跌出2300就得

成班現充

你還有卷

卷緊係留番過幾日修女+3又Buff 斬死班傻仔先爆

掛左成個鐘pvp
d分冇變過

冇變過咪好
9成勝率但係keep住跌分

但名次keep住跌呢

佛系pvp

仲有71張卷 今日應該刷得哂

一轉雙buff陣
即刻贏晒

等睇趺出100要再拎100卷打 但打唔晒

我屌你呀 刷完唔再買卷 佛系pvp

雙buff陣真係好易贏
隻c子次次先手都秒到1,2隻

上呀 上呀

sl狗

24號快d BAM鳩哂班SL狗

支持

同SL狗打pvp＝累鬥累
益曬官方

咪係BAM鳩哂班SL狗
我玩無限版都廢事SL
打人次數同被打次數好似成正比咁

仲有27次就掛哂
唔洗做大魔王

剩翻14次，有d尷尬

尋晚掛到呢加 18個鐘 先打左250次
垃圾無限版

刷晒啲卷

最後一秒刷入500

上星期2300，今個星期2500

遊戲生涯：一個月

拎走隻MK仔再講嘢啦

堅持無s/l既揮手

榮譽幣好珍貴

頭20 4個連登仔
第1 2名同分

冇綠盾果3%都上到頭500

MK得+1,綠盾得+2,獅子仲要+1 如果每個人都拎走六魔,又有咩分別呢

俾人捉到癡左線拎依隻出黎

抽中左盲盾之後諗緊升唔升黃毛好

BTW點解可以升到咁快
我仲係最高都係2300

唔緊要啦 獎勵一樣

用卷刷就得
你見打10場有7-8場贏
其實你有能力打上去

不過我係冇儲券既習慣 活動有咪打

個陣同你幾乎一模一樣
但係得225X
仲要玩咗個半月

我岩岩先轉左陣 打左30場 23w7L

諗起hotguys74場73勝，上埋第一，cls

好似好耐無hottime

新手求問
邊個pool值得抽？

好似韓服出日服先出咁

首抽定咩

可以話首抽
呢個save我刷咗成日儲咗三千石
定係等多幾日轉pool再去馬

我驚你抽完可以再刷過
24號好多野唔同哂 我都唔識答你
應該留住先好啲

你依家手頭上有咩

5星得巨神像
4星有乜嘢瘋狂轟炸機同埋酷寒守護者
其餘都係送俾新手嗰啲(拎咗女妖)
以上參照支那評價別稱
打到ch. 13已經卡卡地，拎唔足三星

24號就係比機械盾坐爆之日
岩岩升完隻盲盾而家又要升呢隻

阿豬阿狗都收200名內 200名內有咁多香港人咩

咁我唔識答你
你睇下有無其他巴打答你好過

話唔定24號出新果兩隻五星你可以再重新刷過

謝主隆恩呀

抽唔撚到 準備4000P 可能揀佢/冰盾/新野

等新pool 玩3000石

有呀豬呀狗都收200名內咩

眼鏡同大屎忽confirm改咩?

會唔會話緊小妹

以我所知得一二會收緊頭1/2百名

呀豬呀狗

重課狗唔係狗牙？

咁邊個係豬

除左小妹無第二個

講緊小妹隻豬

BBG

想食你隻豬

肯定係你班歐狗

死港豬

二會有個宗旨

金錢戰勝命運

大家都是港豬 不用分那麼細

你地有人抽到骨盾加9未

一射0就要抽骨盾pool
見上次伊奇抽得幾過癮

要等官方出詳細先知
暫時無人知

其實係機械妹唔知會唔會有變數啫
其他果堆都應該都跟韓版咁改

我見韓仔拎骨盾出黎打PVP

如果抽骨盾POOL中冰姬/屎忽/機械妹既話咁就可能係叫獎勵

利申:FF

最驚都係呢樣，其他改強完但都叫平衡，係呢隻改完勁到失衡

改完會有幾勁

有時唔明點解要咁急 等出左先搞唔得既咩

我張自選都仲擺係度，反正宜家升緊都唔會用，等改勁先再用

阿伯法你地會用兩個爆率符定一個爆率一個爆傷?
唔該

兩個爆率

咁多位今次打咩公會呀

玩左一個月終於抽到
想問下之後啲P幣可以點用? 再抽多隻?

儲4000 p

你地會唔會考慮600 600咁抽定600 540咁抽個P幣差距?

抽下抽下魅盾都+5了, +6之後算唔算好用?

如果唔係挑
+9我都唔想用

練咩好

仲有張4星自選未用

一定連抽540
你一下一下600 = 倒錢落海

540 10次 = 慳左600石
簡單講就係你十次十連就送一次十連
你覺得呢

早

係十一次十連

每60石=10p
你連抽540石俾90p你
你冇蝕架wo,但抽蛋就平左60石一次
梗係連抽架啦

LM

抽咗咁撚多
終於到我中盲盾

靜到，棄曬驚了？

忙住打公會戰

養生mode
屌
幾時到24號啊
等到佛誕都過埋

萬2石 準備好了

盲盾初陣就已經發生睇漏對面黃毛原來有包到綠盾事件

d體真係永遠唔夠用 3600體刷下白卷 符就冇哂 d符仲要係n r

出到6星r+當贏左

防卷出5星........
居然中咗我唯一一隻+9咗既5星
係咪應該等加值轉移將隻+9變+8再餵返上+9

唔洗問都知係石巨
咁樣做幾好

唉屌你老母垃圾驚

前pvp第一做乜咁講

隻驚幾辣殺我都有信心用愛去彌補
但中bug就真係 真。辣殺無双

中咩bug咁慘

推下POST先

中左陸行雞比人嘲到搞到食左個0 冇左10張卷既不

一開波被人嘲到？

上星期韓服頭十使用率

等加10啦

我都試過 係咪主教個嘲？

係 屌 原來真係主教嘲到陸行雞？

會㗎咩

我上一手冇事 我出事

平時搶粉照落到mark，但我會戰又真係試過
果陣都r晒頭，又冇replay睇喎

切咗對雞腳去做鳳爪

係 same here 又唔記得錄影

而家一撞到黃毛就食晒屎

啲人撞完0
罰抽十連
抽到一五星兩四星

我睇唔透 呢啲究竟係咪叫罰

強烈譴責 中5星應該重抽

抽到全3星先好停

用盡運氣

一朝跌咗兩級 你班怪物快啲升上去得唔得

棄左
辣殺驚 咁耐都唔出狐女

又入左養生mode

到此一遊

星期一上個第一打個飛機先

人地邊有272張券

而家抽咩pool好?

開始卡關

無攻擊型既兵

等下個pool

防守陣放盲盾落下排係咁輸

第1條友爆左成百張卷
廢事同佢鬥

5月24日實裝

抽黎做icon

幾好Ｊ

你條死歐洲佬扮乜野

86已經到左極限

咁會唔會出埋女忍做一個組合？

蘇格拉底

感覺好j唔好用

+9左再討論

準備大爆死未呀你地

姐係冇聖杯

你準備+9未

睇埋另一隻係咩先

有冇翻譯 隻野點?

未必
有2隻5星架嘛
不過佢公佈得呢隻應該另外果隻係配角黎

點都無你份架啦 你都抽唔中！

自己拉上去睇圖啦

又可以skip

我屌你呀 黑色三零星二號機

村正妹啊
睇下抽唔抽到一隻

SOR 冇追POST

道歉時抽十連係常識

刀妹睇落坦坦地又切到坦wo

你叫歐佬十連咪姐係對自己既二次傷害

有冇人教我排下個守陣
最多幫大家含番幾次撚

盲盾/反擊殺手
又點 咪又係抽唔到

免疫所有減益狀態係咪指mk仔招覺醒技？ 定係綠人？

求下機妹改勁呀
如果唔係一車車玩家去IFC跳樓

綠人啦
mk個招唔係全部

Ifc ifc

留名睇跳

已經升定左佢

已經覺左啦喎

留名睇+9

我要聖杯 唔係呢隻呀

好似好好J

書已備，未覺醒，以防被坑!

+值轉移已備，未覺醒，以防中伏!

90抽中未有盲西
決定放棄all in 新女

抽唔到ifc 見

有新icon玩

狗也不屌

24號可以隨便玩弄紫月對奶

打撚死你班法69

第一次用卷仔抽到，仲諗住最多得4四...
不過呢隻好少人用

一會有三個吉位，有無200名內ching入黎

淨係出左隻紫月就上晒水

有無十團人，想問十團係咪用telegram通信？

根據巴打既分析 應該好快出萬聖同天使盾

屎忽同機盾都未加9，好撚sad

曲線哂5星

等轉加囉唯有

4000p 一隻 11隻都係44000p 睇你個倉都唔似窮

Lihkg2 收50內-250名內 （結算起計）
有公會戰角色 打到分數既巴打
歡迎入黎比高手們捉住手仔教, 只要你有心同埋玩得認真
入黎一齊打第一 有意加我line啦
sophi712

死gay佬淨係招巴打唔招絲打

快d入黎 成員開始穩定 呢個時侯入黎 只要有攻城角 就有人教你打每一場 大家瘋狂膠流

用腦驚邊個有女玩

唉 收人愈來愈難 唯有等廿四號

等24號一堆大跳船棄坑

慘

24號之後可以合拼

岩岩升到綠毛加9了，但黃毛得加3，究竟咩係無限陣，頭先試左幾次自己排，加埋主教都係唔wolk，係咪一定要有綠盾先叫無限陣，究竟係點排陣?有無高手可以賜教吖

...最核心係六魔大波法 綠盾 看板娘 同一堆回血減傷SUP

睇路呀巴打⋯⋯ 依家組無限

建議你玩無限金錢陣
無限流要睇24號再決定去路

2會愈黎愈少人 有無人救救2會

你咁多靚5星學咩人砌無限陣

卡左15xx, 個陣有冇咩地方可以改善?
考慮緊主教同魅盾食書, 蠻女一比人迷左就秒自己

而家無課...佢俾我都無用,啲5 星+0,用晒啲石都同P幣都抽唔到整綠盾果隻嘢,到我升得啲5星嚟都已經變晒廢物啦...

師奶盾又無挑撥,根本原型係好似啲師奶衝入去SOGO大特價 清貨搶嘢買既設定!

加上我又無靚 符...打咁耐都係刷緊10級...樣樣嘢都好吃緊...睇嚟都係跟大隊..棄驚潛逃

刷符個個都刷9級 好似係

Hottime呢

好撚多卷抽...快更新 ..卡關卡到死

我係hot hotme 哈哈

Pish

有無人想來二會一齊玩呀

發現呢個icon mean到仆街

淘大宇

想吸歐氣就黎二會啦
入面個個都係歐洲人

伊奇冇250咁渣
不了
雖然我500都冇

24號我就會上番去

（好似係）

2會真係好多勁人 又學到新野了

利申:勁人

呢個post真係好唔友善

留名

呢個post越黎越靜 都係DEL驚算

過嚟KR亞服等我踐踏下你 ?

我dl左啦
愛巴話唔好抽 可以等活動先抽
但係我開始手痕 好想玩刷首抽遊戲

其實真係可以唔抽

咁如果到時有活動再抽 然後大爆死 咁點算

你要學下湯丸神點樣300日唔課打到世王頭100名
對佢嚟講爆死係唔存在的
全部有晒計劃儲石

我兩把5星專都唔得
因為我剩係玩大波妹女角

定係我可以去開圖鑑簡兩隻有性趣既仔， 然後刷會把武？

邊條仔?

你捨得掉低我一個人？

Gay

下乜你未del咩

一陣上床慢慢簡仔

正森小妹家陣都唔上黎啦

等緊24號修女堀起

入二會可以同6cm玩

6cm點夠玩

自推

刷足幾日都無靚符文比野女，屌咩

做到中級戰士

新手一問 , 神秘島d粉點可以賺多D?

我淨係放D兵入去掛10個鐘 好唔夠用..

1日都唔知有無2000粉

5個位都可以同時間掛
另外每日仲可以搶其他人5次
照計唔會少過2000

沉補加9有解
主教後期都用得到
魅盾唔洗練

自己隻綠盾成日比對面秒, 係咪應該用防符?

本來會叫你食書到+2，但都係睇定d，睇下24號咩環境

岩岩30日拎左本書比石巨人食

睇下24號出咩pool, 到時睇下博唔博抽多兩隻沉sub上+9

課金狗向大家説聲早

另請問是否驚已執？

麻友G

放假黎刷個存在感先

半棄
日日做重覆任
pool又出得慢

營運應該知大家開始悶 先出世界王

歐狗之間打招呼

push

無會戰打係悶d
又無得打大陸公會

人手推post

公廁綠盾 送都唔要

第一次有頭500

咁勁 點跟

個陣同你一樣 不過角色次序唔一樣
石頭 mk 雷法 蠻女 X 新手盾
X X X X X X
綠盾 X 活力 主教 X 毒盾
次序係活力-雷法-蠻女-主教-毒盾-新手盾-mk-石頭-綠盾
本身未入mk同綠盾之前得1480
換咗入去之後 呢兩日係咁贏 尋晚贏到1996分

MK同綠盾夠你贏到2000分

繼續報到

渡日如年 幾時到24號

咁勁, 我玩成個月仲係得5××魔幣

打一半魔王城 + 30n同h 主線 都差唔多700幾古幣啦

KR好好玩? 隔離PO推得咁快

你去玩下
之前玩過一個月

你去玩下
玩咗200幾日

我地呢度之前一日兩三個post

刷左陣首刷 玩到部電話好熱就冇玩了

呢加就

台服新屎坑呀嘛

不過隻GAME係唔錯既

一個月都冇就拎左mk

呢隻野勁唔勁

隻game仲肝仲課金向

升專武勁燒錢

而且掛機要成日睇住好煩

呢隻簡單好多

呢隻game幾正 但唔知點解好似好冷門

咁都係唔玩啦 呢隻我已經覺得好肝

有部電腦 24號實裝埋就唔肝架啦

DB 抽人咪都一樣抽到你想棄, 一樣要日日燒幾千體刷符紋

兩隻GAME想上到上位的話一樣都係勁燒錢 / 燒時間....

點解咁快? 有冇心得?

課金

唔卡關應該一個月拎到六魔

神秘島d粉用黎買體定5星書好

Both

韓式game係咁 鬥長命

呢隻有樣好係end game道具(技書)係可以係用時間慢慢浸返黎

但係KR專武升星係有機率 , 無課上5星如果你黑仔真係可以用幾年時間..

之前係咁30鑽咁refresh買左成2000幾體買到冇晒粉
隻巨人有排都唔洗+9

不過呢隻game人氣好似差好遠 頂唔頂到咁耐都未知

我幾鐘意畫風同玩法

排好陣就可以無腦掛機 唔駛望 超爽

KR升裝最煩係打龍, 要望住 又要bid

呢隻game可以全自動

kr=廢青game

我一日買一次體算
有冇搶人先

玩得一個月又冇課金就唔好諗+9
我都係一個月拎3本書慢慢玩

緊係有搶啦
之前refresh黎買體刷符咋

之前課撚哂d package 200抽0 5星搞到半棄驚

用免費石 30抽竟然4隻5星

睇黎要扮棄驚先會歐下

Mark左名 見礦未必

好彩踢左

跟隊 150 礦都照搶

屌 俾大魔王屌打

條友返左大陸 成日冇on
應該比公安拉左

請問有冇惡魔城攻略?

要留位比佢15日

好想踢佢 比個驚喜佢 番黎無左公會無左80 古幣

200幾名 唔洗一個鐘比人打番落去300幾

出左下個pool啦😯

KR打70龍開按精SOLO全自動架
你打唔到呀

說好的女忍呢

你去玩下
玩左唔知幾耐，最後玩到ac都送埋俾人

5星專ROI再棄GAME係串啲嘅，刷巴

果時應該可以衝埋miruru，不過又屎忽痕攪埋龍弓專
不過kr最衰真係無會戰又少左新event，攪到果期想課金都無野好課

賤巴仲玩緊？

我係咪入錯POST

唔好咁少氣啦，吹兩句當推下post

有新告知事項
留名等翻譯

yes
唔棄selene老婆

我一入黎睇,心諗點解係講緊ROI 仲諗住有新POOL會有人吹水

新pool
1.機械女妖刀三劍俠
2.狗頭 冰盾

所以賤巴仲串，為真愛而5星

All in 狗頭

selene有勁過架

係先好講

埃及神up 仲要拉冰盾
想推新手入坑

想抽冰盾 但係連住隻黑色狐尼

好似隻game開始營運時個pool都係暗埃加冰盾？

好伏 即係叫人疴煙眼鏡盾pool

allin眼鏡換冰盾

聽日應該出埋強化patch

Btw 佢咁擺埋同一個pool，應該好多人抽機妹抽到妖刀+9

姐係all in 妖刀啦 正呀

即係下個parch一係被人踩死一係被人反死

新個隻太刀女勁?

勁 好J

勁唔勁都係抽 抽完都係貼上黎

轉埋做電話wallpaper

ヴェンタナ

ファレル

サブリナ

ケラン

カミラ

ブリッサ

ジャクリーン

マルティナ

正有得all in

Pool 1隻隻都J出血

妖刀三劍俠機械盾
我奶

屌你老母聖杯呢

禁左SL大法

有冇講可以轉其他六魔星

又係歐狗上水大日子

三劍俠有無QQ圖

搵人翻譯 叫巴打評好過

呢隻game啲五星實係難抽

所以要刷下首抽先好開局

pool 1 隻妖刀女好好j 想射哂d石比佢

押黎做ICON

首抽係咪要自己儲600石?

而家無活動
暫時要自己儲

btw 有心長玩可收返個acc 抵玩好多

建議24號先抽 24號Dpool正撚到

24號一大堆人棄驚

到時平收巴打Dac

收夠20個自組公會

淘寶買起手ac

呢隻game賣得好平

買個有六魔+3 都唔會好貴
呢度間唔中都有巴打放

開波係咪有隻5星送比你?

係呀
隨機一隻
而家起手五星最好係石巨

睇返張圖 送左隻5星T1法師比我

魅魔?

建議石巨起手

好多人棄驚

竟然安全返到香港

惡魔城25點打

BTW, 打到燥上YOUTUBE搵攻略 D人用一隻魅魔就過左, 公平咩

我好似用差唔多呢個陣過

差LAST個要求

開心爽骨團

黃毛要最尾放免疲比carry

大魔王挑選哪位

有丁絲打區下面個幾隻係咩意思?

打丁用

屌 食撚晒

下面嗰隻男人有冇用

過唔撚到

好似兩隻打世界boss都好有用

24號就會儲番

求救
runes 血氣鐵壁10層同之後有冇人可以提供下攻略
試左好多組合都搞唔掂

我見12層好多都有攻略, 反而10同1真係唔多覺眼有

推翻上去先

新手一問，要抽五星個隻support 大屎忽，請問要抽邊個池？

而家同嚟緊個update都無up
要等

3個池都有機會抽到
只係機率無特別提升

Thx ching

係咪歌姫要轉做大屎忽？
另外組隊上有無建議🙏🙏

次次問親野都比人無視

新出果幾條仔都好基
好正

youtube應該有

我search過啦 9成係12層, 有1成係9層, 10-11唔多覺眼有

其實我都味打過10 一直都係刷9 岩岩打左34turn 有MK可能快好多

其實刷9唔係唔可行, 但係出6星太少主出4星, 千幾體先得1粒6星

岩岩試埋11 打到死淨隻石人 咁撚難打架咩 圖就唔po了 廢事學壞

分分鐘10層難過打12
始終好多人有分享12層攻略
btw, 多謝巴打有理我

me絲 唔洗客氣

血氣注意幾樣嘢就得，9打後都係一樣打法
1. 唔好俾佢搶buff
2. 打手要喺對面開反之前打
3. 打塔先 打塔先 打塔先
4. 保住隻魅魔

如果冇魅魔點打

借一隻
無魅魔好難坦得住，幾隻大嘢打人好痛
你可以試下3星/4星魅魔，又或者玩腐敗嘅
但係得唔得就唔敢包

以為d女有丁

好撚辛9苦係咪巴打黎

對4會
可唔可以手下留情

原來今日有對到bioxs巴打

下,你地係牙突

得我係
前排求其搵左個會入

日本會黎 巴打叫咩名

係
日本會黎
我叫スーず
佢應該冇放我出去

條日本仔屌緊你地d無限陣

我個邊好似得1個用緊無限陣炸WO

你地個會啲人都好勁 好多+9
btw 4會仲有2個位剩 有冇2100+既巴絲想入

咁咪就係屌個個
佢話打左成7,8分鐘先完

我地已經予左輸

星期六換咗隻mk同綠盾入去再轉成兩行陣
然後pvp由1480升到2086
睇嚟將啲角色升到lv max就應該上到2100

升隻白影秒座搭

其實問陣個d 無box好難教
我有又怕你無
同埋6星碎的話12其實唔會好得過9幾多
9出4-6,12出4-6+混
Btw加油

佢哋好地地做乜唔排20v20

佢地打果個1塔唔係無限陣嚟架喎，咁都要打7，8分鐘

好地地唔得既

大魔王趁我訓教打9我

有冇陣圖 之前我用綠盾+mk 都係去到1800就停左

唔該巴打幫我同你地個6號講
歐洲人食屎啦
琴女15%敏都發動到

留名聽日俾人踩死

降分保平安

仲未抽到

抽唔到咪等俾人踩死

鎚妹係咪配暴率 暴傷? 見人地果d一野打爆我d坦 想練番隻

槌女必練架喎
正路係爆率+暴傷 同埋+9左會勁10萬倍

你係咪sneakyHK?

係呀

比你打爆咗

你係邊個

不值一提

我見有條友係全大階DROGBA
是咪你黎

講黎聽下啦

無琴女 我隻+9鎚女要落雙爆率

雙爆率又痴左少少wo
爆率+爆傷 搭隻活力妹妹都ok啦

收到風

伊奇琴日出左公告之後打丁打到入左院

仲刷緊攻同血符 爆符仲用緊3星 有排都未砌到一粒6星

佢係小妹
那有丁

你換左6星爆率符就唔洗落2粒架喇
未有6星爆符之前用住猛攻先都得既

已經為佢表示問候
留名睇伊奇聽日大爆死

拎唔到第二隻

我拎左3隻

伊奇巴 小心身子呀
唔好打咁多丁啦

btw聽日個pool又可以skip
重點野都有齊 新野又唔係勁

重點野都有齊,係咪+9先

唔加9拎上場比人笑

唔好俾我撞到你 跳到你仆街

抽到+9咩唔通
留番下個pool算喇

應該撞唔到

唔拎上場咪得

我做齊都冇3隻喎

唔通之前自己抽中左隻唔知

btw有樣野諗咗好耐
新手盾、毒盾同綠盾咁擺好唔好
因為之前綠盾同毒盾嘅位置係調轉
成日比對面黑弓/刺客/眼鏡盾 打暈、沉默搞到最後嘲諷唔到zzZZ

呢個任不嬲剩可以拎兩隻

毒盾同新手盾冇乜用

我冇吸血鬼又冇魅魔...
冇魅盾又冇盲盾
拎得出黎嘅野係得呢兩隻咋so9sad

但當你冇其他盾用果陣呢兩隻係算最好用

魅盾呢到d人抽完出黎個個都+10幾架喎

btw打咗三局pvp 咁就2100
見到自己啲分唔再係千幾真係好開心

吹撚到3隻 我4隻添呀

睇番上面

強化值繼承 每月3次? 每次500石?

五星一次1000
四星一次500

加埋3次定各有3次?

點解我隻盲盾一野比猛男斬左四五千
係唔係盲盾skill block解唔到猛男招技

有黃毛?

各3

拉殺驚

快d到聽日啦

留完3000石轉換之後可以抽100下

希望+9到機妹同+9妖刀

唔好咁多幻想啦

人地100下10抽

100下十連？

上面啲對話咁恐怖既

幾時先會整返個登入系統
點解我唔係用AN機
日日都係用I7叉住電黎掛
到底係隻GAME定部電話收皮先

有無32-10 3星攻略

唔用模擬器？

好似得AN機先可以用GOOGLE PLAY連?
我費事引繼, 我驚唔小心引走左個帳號
同埋好似話之前引繼可能會冇曬D有償石 ?

0 x 1000 = 0

明天抽唔到棄game

用引繼果串號碼就得
利申ip加nox模擬器

屌 更新到十點半
棄驚

呢排真係好黑
如果聽日33次十連 又大爆死既話棄佢老母個game

留返幾次好喎
射0冇石抽點算

post都冇追了

黎緊射0要十抽黑色狐尼pool

我地2會會腸就黎搶左我個零小隊總隊長既頭銜

同你個陣有啲似, 不過卡17xx

你隻CG拎去扑盾喎...

即係?

佢意思係 你隻獅子排咁後 九成都打對面嘲左既盾
獅子通常係擺開頭秒對面中間既英 秒唔到都有得暈 但你而家暈左隻嘲緊既盾冇意思

有新pool先會推post

改獅子早左攻擊, 減左一隻sub換成盾再嘲

ifc ifc

上次盲盾pool非撚到仆街 今次到我做歐皇喇掛

我都準備好啦

d圖真係好撚好笑

今晚推爆1001 穩陣喎 聽朝又大爆炸

幫手推

畀機會你睇晒佢

想睇下好耐

記住第一集睇完首歌有驚喜

好想聽日比人踩

我想踩人

依張圖真係好撚正

原圖係咩 唔係好記得

同埋每集預告都係精髓

你隊野嘅加值點先
唔記得講 我石頭蠻女+8 mk+0 雷法毒盾主教活力妹妹+9 新手盾+6 綠盾+3
我係將大部分嘅書都餵俾石頭先 然後再俾三本綠盾 其他四星角要升加值就冇咁難
如果你吸血鬼加值高 應該會好用過我隻毒盾

btw你試下將獅子蠻女阿伯個位調一調
不負責咁建議你可以試下調成 蠻女阿伯獅子
沉默補落buff去阿伯 然後獅子先出手

你兩個互踩啦
想睇

nigga始終係nigga
唔會有變白既一日

就快儲夠1500古幣 換咩好

修女

聽日更新埋再決定

新手聽日準備大爆死了

咁你啲+值直係高好多

隻歌姬咁邊緣

訓醒見

弱_先_

ifc見

屎忽+機妹普通防石都已經70%爆擊

都要有先得

想知除左石人野蠻女mk仔外主練邊6隻好

仲要好仆街地唔up屎忽

打手就 錘妹 黑弓 獅子
sup就 黃毛 沉默補 活力妹
坦就 魅盾 (綠盾)

至少呢刻係咁,聽日更新完係點就

聽日更新完就抽機械盾冰盾番黎升啦

其實機械盾真係要+9先勁 留名睇一堆人盲跟升到隻狗咁幫我R痕

下，唔加9都拎上場

晨早推post
各位手足準備好未

留名一陣上黎放歐圖

無野做輕輕一推，快開新post

10:30先開ser
番工冇野玩

冰盾有咁勁?早兩星期中左啲人話當肥料咁食

就黎爆post

推爆先

仲有成百 推唔郁

開ser未

有排

仲有成個鐘

點等

開始驚大爆死

仲有45分鐘

等睇delay

要用1001阻止歐狗曬命，推

2會招人
PVP 250名內, 齊攻擊角更佳

放番個正皮先

決定食住早餐抽 增加運氣值

如果已經有一隻冰盾 應該抽多幾隻+上去定抽機械盾？

抽冰盾pool一定會中黑色狐尼

食住蛋咁抽呀

一車車黑色狐尼

我諗起上個pool想中石頭, 最後全部中晒歌姬

比你講到有d 驚
迷信撚

諗住中黑弓, 點知中晒藍袍

IFC條隊開始長

D人去晒玩KR?

確保環境 氣候 wifi無問題

企左係ifc 到等all in

個個都想做歐佬
我 :

冇諗住抽WOR

暴風雨既前夕

留石下個pool

一陣有人大爆死 記得上黎放帳

留石買SKIN

skin都好買

我出手啦，

3mins
入去第一時間消體先

唔係講笑，尋晚發晚抽pool 1中左狗頭

準備好放ac

唔理真假 負皮再講

一陣中架啦

好頂癮呀

狗頭 get

歐狗全面進場

點更新

跳啦

6月包包都係50金卷
無轉移卷

立即用同時周回清體同PVP卷先

3卷

準備好我既負評了

仲未出同時周回?

留名等睇角色調整後整合

沖入廁所蛇王先

好似得清體果d可以
pvp都係要開住

app store 見唔到有更新既?

周回左係咪可以關APP

周回緊RUNE同石

搶粉啦喂

88 啦大家

點樣同時周回???

打左一場先, 再出返去禁個齒輪

賣ac了

都係唔明

有無改版資訊睇下?

見到隻天使盾 2萬血 點打

你要先打咗一場 俾系統記錄你最快turn數先

得打水晶,符文,錢關可以揀同時周回

我以為打肥都得

俾冰盾食3本書開嘲好
定係全部屙煙機械盾好?

冇送5星轉移卷？

強化值繼承原來係得-1 +1

26抽得兩隻4星

又真係中左黑色狐尼

得

不過你會去打肥架咩sosad

關app唔得

4000非洲幣換機盾
3000石轉+3值
食4本書
+7
6月就+9

BTW有冇人有世BOSS打法

60抽中新bitch

算唔算歐？

除咗合嗰兩隻5星，我諗而家最好應該都係用腐敗打

算

開始多人上水

60抽先一隻5星

唔係買起手號都唔知d機率咁撚閪

有3次10抽係全3星

點樣轉強化值

得果3次10抽都拎出黎講

琴女改咗啲乜

大把GAME 1%SSR啦
第一日玩手機GAME咩

P幣又倒晒落海 6000P幣了

但係4星好似都係5%

更新完1帶8打25-5刷經驗，次次打完滿level個場就無限loading

唔計首抽卷張5星
我31次10連先有第一隻5星

已大爆死 棄game

35次十連 1隻村正妹，一隻傘法[屌你老母]

最後

點傭兵 下面有個強化值繼承
5星要1000石1次
4星500石1次
每月最多各轉3次

得十二萬分 慘

好難玩

有冇配陣分享

出返個轉點包都好呀